可唔可以幫手搵返一套喺Netflix見到嘅動漫出嚟 #女仔#分身#懸疑

大概半年前喺Netflix見過，果時見到trailer係有個女仔做女主角，話每個人都有自己嘅替身，同自己一模一樣樣，但如果見到佢嘅話就唔知點點點
好似好有趣，加咗落自己waiting list到，過咗一排就冇再見到佢
唔知係咪落咗畫定係自己以為加咗入list其實冇加到

有冇連登仔睇過/知道係邊套可以話返畀我知
套嘢只係略略睇過trailer，同實際有出入都唔奇

Another ?

有啲似
我睇睇係咪佢先 唔該哂巴打